簽咩條約都無用 中國最大個個得小學畢業

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

簽咗可以唔認數。南京條約夠簽咗啦

目標係直接令中國解體

太陽之手小學生

香港金總就極權無理打壓抗爭支援之譴責聲明